［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

借acc
首先利申以下方案有兩個點仲要傾：
1）是否需要確認用券人士身份（有冇啲咩條件 - 係發夢日同平日情況下。幫埋比屋企趕出街嘅發夢人就最好啦)
2）［簡易方案］未必間間餐廳/店舖夠主動做，但最快執行到

［簡易方案］
麻煩文宣整個可撕一條條式街招, 每間有心嘅餐廳或其他店舖可以印出嚟，貼喺餐廳/店舖，方便各區有需要路過 可以撕一條出嚟進內食飯/買嘢。餐廳貼完可以放張相上連登 或其他較私密通訊渠道。
為免店舖怕得罪其他人，文宣喺街招d字眼度小心執執，用例如「義助25歲以下有需要人士」（寫得越慘d人比較難去嘈），咁本身幫助窮人都好需要喇？

最好係一餐飯嘅飯券，如果係補貼40%至50%亦很好（未必樣樣嘢咁易免費)，文宣可以做2個版本嘅街招 sample-1）一餐飯版 2）現金券版 3）同埋整一個各區資助名單google form出黎 。

有心幫手嘅巴絲, 可以拎住sample街招去相熟鋪頭游說。記得叫老細貼完 send相。

[複雜少少但店舖可匿名資助方案］
呢個方案要同一個長期組織傾（人道基金最好，有錢），由個組織發券比有需要人士 - 店舖私下聯絡組織，組織預先同店舖傾好現金券嘅數量同金額，組織可夾份資助，義士到店用券。

流通性雖然低左， 同埋組織個籌備時間可能長好多；但餐廳唔洗張貼可撕街招，唔會咁易得失街外人。
但係就無得宣傳同整list 啦，因為要保護餐廳。

大家點睇？

呢兩個方案嘅覆蓋面 比單一店舖幫手大好多！ 可持續支援到

同埋文宣可持續update番個名單～～ 大家幫幫手呀

push

推

散水一定要散得快， 半年可以拉鳩曬
港獨支那趕中產， 冇和理非就含家產

今日睇到D前線細路飯都冇錢開, 我屌你老母連前線飯餐都解決唔到我地仲好意思出嚟行既?!

推!!!

有個idea
(其實係抄其他巴絲）

就係捐八達通
入1-200落八達通
散場時派

咁佢地就既返到屋企又有嘢食

請大家想捐錢支援既親身上前線行，見到有裝年青人問句你個盾牌，面罩，豬嘴幾錢，之後話比錢同佢買，比錢之後就話送比佢咪得

成個過程講左信字，分別係你信落場持盾既年青人多d?定後排坐冷氣房既泛民左膠，攞你d錢大魚大肉多d?

你面對面捐錢，捐既除左錢之外，仲有一分交流一分尊重

前線年青人需要香港人落場捐錢資助GEAR

直接捐好過經多層人道基金...

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

但有按金要俾八達通公司

好多想幫手嘅人因為種種原因行唔到出來

單次就得 不能持之以恆

芽菜巴
呢樣又真

人道基金可唔可以比錢或者買物資比前線呀 有啲就咁戴個白色口罩，一定吸咗好多

其實我覺得呢d野一係搵議員做一係搵學生會做
一黎佢地有地方
二黎佢地有人

有需要食飯既可以去佢地果度求助
去到既咪用筆錢幫佢地買飯
反正大學有can一個飯又唔會太貴
可以幫多幾個人

又可以睇下佢地有咩需要私底下援助

又唔洗俾人影到派錢派八達通到時又係煩

係 我地要搵個持之以恆嘅方法 單詞性籌款或捐贈 做唔到次次有需要都支援到

無idea..但我會捐錢

最緊要係 呢個方案方便餐廳自發去做 有文宣幫手宣傳同整街招就得

有好多其他方法

但退八達通時可以拎返按金，no？
如果係有得退咭拎按金 咁D學生就仲有50現金套現返

八達通唔係唔得 兩個缺點 1）單次，難持之以恆 2）單次增值金額大， 幫到嘅人數目平均少左

另一個方法係用八達通
佢地用晒啲錢，下次遊行就搵人收
我地加錢再派返出去
咁連八達通公司都捉唔到路
下次仲可以用八達通發夢，唔使再排車飛

咁又係
連按金同加50蚊入去都要150

有人講唐記飯券，呢個又點睇？

唐記？

我地要一個系統，只要比街招樣板給餐廳或店舖，各區有心人就可以自發咁開始幫手

ppppp

光復香港！
時代革命！

搞咁多野做咩
每人去搵間餐廳，買現金禮券

然後下次發夢集合起嚟一齊派咪得

單次捐贈 不能持之以恆

提供文宣樣本，各區有心店舖只要文宣樣本就可以開始幫手，咁先有個網絡，覆蓋先大

自己香港自己救

呢樣嘢
唔貴，唔使捱老麥
我諗蒸飯點都好過老麥啩...

依家係煩緊點派
佢地迫都唔肯拎，太乖了

Push

我地需要餐廳自發參與 咁先有個網絡

單次捐贈都歡迎，但難啲持之以恆，每次有需要都幫到

推！！

個個都諗住有人更需要要唔敢拎
聽朋友講有人出去發夢餓到就暈，但佢唔係前線既人唔敢拎物資站既野食
個個都係覺得要留比有需要既人

如果做到咁就好好 ！諗深一層 如果個個都咁諗，啲券一定係最有需要嘅人先用

東區兒童黎呢度

［東區發夢兒童同我入黎！］我地係東區家長，想請兒童食飯

其實最尾個方案唔會好複雜，只係要喺每區搵相熟鋪頭，只要tg 留言就俾張screen cap coupon 佢去食，每日最多三張。

全費俾啦，義士連廿蚊都會廢紙婆婆！

呢個方法點睇
自發回收，自發入錢，自發派發
就算俾狗捉，我都諗唔到可以入咩

幾好

飯券只係燃眉之急
長遠係返下炒散搵生活費
組織社企提供
休息，食物，工作機會，地區教育等等
儘可能以物易物
例如用服務交換糧食
有能力嘅可以捐助營運資金

捐連鎖快餐店現金卷去物資站？我覺得只要夠多就唔怕有人為左留比更有需要既人而唔，成盒幾千幾萬張咁放係到，只要望落去係一定夠唔會缺就得

咁就要每次都組織一次義工去做， 咁就先要有個固定團體。

協助餐廳店舖自發去做，可以持續多次咁做，餐廳自己控制捐贈數量（券數量），亦可覆蓋各區

唔係物資站呀， 係提供文宣資料等餐廳店舖自發去做，因為物資站冇足夠各區嘅資訊去做到資源均勻

我諗緊個方式係唔需要組織
只要有人自發收集就得，唔一定遊行果陣，係各區連儂牆都得

咁樣要set up一個資金 同組織 起碼一兩個月 時間是問題

咁餐廳都唔可能不停咁俾，我地可唔可以搵一班人每間俾啲錢佢地，最碼都一半一半啦

解決左燃眉之急先啦

亦可！你攞住個文宣樣本，叫餐廳幫忙貼，話你買起啲卷，餐廳如果有人經過需要，就入你數都得。你預先付款比餐廳，有剩先還返俾你。

我可以幫手 我同D朋友甲甲埋埋
手頭上有5位數既錢 會用黎買禮卷
呢個係我TG

適用收費
租用版八達通:

普通版八達通:
港幣9元(適用於2019年4月1日前發出的普通版八達通) 或 港幣11元 (適用於2019年4月1日或之後發出的普通版八達通)
（若於發出日起計90日後退還則毋須收費）

我覺得可以去馬

呢場仗有排打
但手足冇飯食頂唔到三日
如果一個地方
由我地營運
100%屬於香港嘅ngo
最小確保身份100%保密
存放物資
同時又可以提供食物
但困難係可能會俾狗搞
不過呢個只係我嘅諗法
同人撞橋我講聲對唔住

好 多謝你！一搵到文宣幫手！希望件事盡快安排到！

不如加左我講先

今次真係上街就有錢收

遊行有錢收

lm

add左

錢唔係好多，但一定盡幫！

實踐係驗證真理嘅唯一方法
收工買咗4張八達通 每張入咗一嚿水
入面嗰50蚊按金，三個月內退嘅話會扣11蚊手續費（即係可以拎返39蚊）

依家個問題來了
我究竟要拎呢4張八仔去邊呢

（如果搞得掂嘅，用呢個方法資助埋佢地交通同食嘢就有望）

資源越集中越容易成為目標，我見過有幾個po都建議咁樣做，但道理同物資站一樣，好容易比警犬掃場

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

多謝你地

多謝你 搵到文宣幫手再聯絡你！

🙏👍

Pish

屌 我on9撳錯掣畀咗負評幫推

值得討論
推

對唔住
我p牌我唔識嘢

推呀

但係唔該你地記住一樣野
你比錢或者比現金券
比人影到
會話我地係收左錢出嚟
呢個係水洗都唔清

所以希望大家
一齊食餐飯
或者買完裝早小小拎去前線分
好過你私底下比現金類嘅野我地

希望大家明白
同好感謝大家一番好意
I love Hong Kong

支持，連飯都冇得開尊嚴都冇嘅人點撚樣去抗爭

如果呢場運動繼續做落去我每個月捐$1000 飯錢，派錢不考慮

5年前企過o係最前，請你地接力

如果有實行方案預我

去明哥到買飯券得唔得？
明哥本人係咩立場？

不要現金
不要現金券
一齊食餐飯

👍👍👍🙏🙏🙏

唔係任何人私底下比 ，係各區餐廳自發去做，文宣幫手做街招樣板就可以，咁變咗各家各戶自發去幫，冇人搵到藉口話比現金

Push!!!

[/member]如果想起個街坊會或者同好會之類要點搞[/member]

做咗餐廳，有餐飯食先，順便建立埋個網絡，再睇下點樣可以提供更多機會比有需要嘅人

同步進行，先提供大量餐券

有幾樣好重要嘅野

成件事要秘密進行，最好唔好有物質上的飯券或者現金券show到出嚟

另外唔可以食得太好因為有時d撐警都去完有餐好飯食

我地唔可以同佢地一樣令人以為我地用呢d方式去吸引人抗爭

搵社工得唔得??
當俾啲野佢地做 唔駛阻到前線

下次直接落現場 前線 派coupon

有組織都好，但係要用好多時間去成立，起碼一兩個月。呢個方法係用最短時間做到個網絡出嚟，持之以恆咁幫手。我都會贊同三個月後，如果有個組織長期做，都會好幫到手

普通版收幾多退幾多， 但好似要留名，要揾朋友幫手。

唔洗搞好大 可能細細地照顧返自己果區咁

去七仔買遊客八達通. HK$39, 不包括儲值額.
唔好諗住退. 前線用完負額係地鐵站回收reuse. 得唔得?

小弟想喊

呢件事幾嚴重

會有個位比人入

話用請食飯吸引班年青人抗爭

水洗都唔清

唔好發大嚟做

please

問咗
三個月內退會收11蚊手續費
即係八仔餘額+39蚊

食物銀行 重生公司 全部都應該做

但麻煩醒小小 759老細抗霸權 做到嘔血死撚埋

槍打出頭鳥

暗渡陳倉 柳暗花明

唔好

比人影到都係有位比人入

一齊食餐飯係最好

仲有咪開名

人地有心幫你 你咁樣揚人地出黎 變左害人

已經有五金鋪 裝修公司受累

唔係任何人私底下比錢 ，係各區餐廳自發去做，文宣幫手做街招樣板就可以，咁變咗各家各戶自發去幫，冇人搵到藉口話比現金。

夠有好多人去物資站捐物資，如果係咁，嗰啲都會算叫吸引人抗爭？

有飯券出現就有問題

你諗下個記者攞住呢張野

可以大做文章

唔可以有空位比人入

個個咁得閒咩
買現金券盡咗心意就好
而且唔會限死一個地點時間

比人影到會出事架大佬

咁你又放心! 成樣嘢只需要問文宣攞街招樣本貼出嚟, 唔需要任何人帶動。餐廳自發性去做，所以根本冇所謂大台或主辦方。

我想捐錢 有咩方法？
I love you 香港𡃁仔𡃁妹

咁你又放心! 你睇清楚成篇野內容先啦。成樣嘢只需要問文宣攞街招樣本貼出嚟, 唔需要任何人帶動。餐廳自發性去做，所以根本冇所謂大台或主辦方。

我都係想強調比大家知
唔好有飯券

政權同濕尻官媒攞住張野可以大做文章

真係水洗都唔清

唔好太好心成壞事

痴撚線幾時買張現金券飯券都會出事？
以前一直有人大手買飯券俾無家者同老人
驚就唔好做

根本唔應該開名/標明任何野

你起左個頭 人地搞你唔到 可以搞間鋪

已經有五金 裝修中伏 另類白色恐怖

要做就無聲無息地做 唔可以留任何底

留 tg，
等等搵到文宣幫到手之後，再聯絡你

政權同濕尻官媒攞住張野可以大做文章

真係水洗都唔清

到時成個事可以比佢地講到變哂質

你要明佢地玩呢樣野好叻

你睇吓我啲回覆先再講。

有冇文宣巴絲有興趣？ 留 tg呀

我知
我都係想警世

你睇我個po岩岩已經有人認為現金券同飯券無問題

唔想因為呢d小事
令我地嘅付出變質呀

唔係任何人私底下比錢 ，係各區餐廳自發去做，文宣幫手做街招樣板就可以，咁變咗各家各戶自發去幫，冇人搵到藉口話比現金。

派大x活 或其他優惠卷 得唔得？

仲有冇其他意見，我唔想有人捱餓，

有冇人幫忙，整集中眾籌post, 法律醫療救援物資。

但集中post...會唔會有風險...

社福機構都應該認頭

唔係任何人私底下比錢 ，係各區餐廳自發去做，文宣幫手做街招樣板就可以，咁變咗各家各戶自發去幫，冇人搵到藉口話比現金。

你唔睇要直接回，要警世又唔比建議咁，咁我呢度直接覆你

我明

但係真係有人諗住比飯券

我知你明我concern
但係重有人認為無問題

重溫下

有餐廳肯做嘅話，肯捐錢嘅人入去食飯俾多啲貼士，大家心照咁樣得唔得？

我開左po了你可以起我底

純粹呢到炒得太熱
所以入嚟講兩句

一早已經抹黑緊話你地收錢啦外國勢力啦
自殺烈士仲話收咗安家費添
要抹黑你洗等依家？
唔好咁搞撚笑啦

麻煩禁追故模式睇完我所有回覆先再留言！我真係覆唔切

值得討論

巴打 我呢邊有齊哂文宣同logistics 但我認為要所有野保持offline 有興趣add tg傾
ironvillagelady

會唔會係最尾無人用出得來既年輕人道德水平都極高

多謝巴打 覆到我好辛苦

你冇飯食你用唔用？

［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

三個月內退卡會收手續費 所以唔抵

中坑一名，上前線無能為力，但經濟上想幫幫年青人，請問可以點做?

買一千蚊m記卷啦

叔叔 你tg個名？

小弟不才
諗到個方法唔知可唔可行？
下次大型集會時候，義工會在場詢問義士，需要幫助義士只需即埸找義工，義工會即刻作登記，只需要義士比任何文字作記號登記，之後會生成編號比義士，義士影低或記低之後，發夢後用tg，找審批，證明你有編號同編號號碼及義士所提供記號確認後，之後審批會比一張證明書比你，而同樣有新既編號，之後拎證明書tg去基金，就會有網上餐卷數張，憑餐卷可以到所有基金認證嘅餐廳用膳一次，為保障餐廳，基金所認證嘅餐廳不會被公開，例如分十八區，義士要用油尖旺區餐卷，到時就只會得知油尖旺餐廳名單。

我建議：遊行完一般人散哂之後，入咗夜就得返前線，到時見到小朋友就派八達通（每張增值二百蚊，夠小朋友食幾餐）加單程飛，唔洗放喺度任人攞，我可以買定一疊去派，派完再用大家留低嘅散紙再買，唔洗特別籌錢

現場派簡單野食係好，但係想小朋友打完online game第二日都可以有餐熱野食，食得飽，所以派八達通係比較好嘅選擇

派八達通會俾人話收錢做野？而加佢地無收錢都日日俾人話啦，我寧願佢地食得飽，同可以揀佢地想食同就腳嘅野食

搵第三機構籌款比較難，因為慈善團體有佢地收捐款同用捐款嘅守則，要audit架

分區買飯券仲要派到俾target group嘅人難度太高。兵荒馬亂仲要問人住邊區揀返岩嘅飯券俾佢？

買野食、買野飲、買八達通、買飯票，各有各做，多謝大家！

其實不如派利事喇 每人封定幾封放身上
見啲寂身既小朋友就派俾佢地食飯 /買物資又好

想幫下手, 有需要的小朋友請PM我

麻煩你禁追故模式睇吓我啲回覆，成個模式係要餐廳自發，唔係有需要嘅人主動去攞，原因好重要，亦寫得清楚

八達通唔安全
就算唔係個人都好會trace到行蹤
推現金券

贊成各有各做！而我對八達通嘅睇法，你一禁追故模式就已經可以睇到啦！

唔洗呀嘛 ... 你真心定玩嘢

咁唔好益狗鐵， 三個月外才退較好。

傾好咗俾多啲貼士！

我系我屋企附近問，如果真系有，點樣聯絡你地？留gmail比你地？

你唔好係我個po重複留一樣嘅內容好無？

要抹黑你收錢既，直頭搵人扮示威者再搵人派錢都得啦，依家連飯同裝都無錢買，仲喺度顧慮驚人地抹黑有道德潔癖真好on9，搞登報眾籌已經抹黑緊收外國錢啦
咁驚抹黑就乜都唔好搞，搞乜人地都會搵到位入

麻煩留tg

做，一定要做

so99y, 嬸嬸我睇左個post想幫手先岩岩走左去開tg account . 上面個係tg user name, 我係咪整錯左呀！🤤

嬸嬸點會叫自己中坑....

派八達通好過啦

叔叔嬸嬸都係名稱一個，anyway, 我都只係想幫下班年青人，做到幾多得幾多…

pushh

1) 短期方案: 唔知點搵到有需要嘅戰友，將連鎖快餐店或超級市場現金券，順利發放比佢哋

2) 要建立一個長遠而之有效嘅System
- 好似以前groupon 咁，搵願意加盟這個系統的快餐店。
- 有需要嘅人，只需要喺系統裏便download一張有QR code 嘅coupon比餐廳。

可能係我諗複雜咗，因為要寫個Apps/System都幾麻煩😔

煩請高人賜教！

餐廳如果有狗知怕佢地係果到等，始終連登係人都上得，如果8仔俾前線後生仔，佢地可以彈性買野食，俾人搵到既風險似乎低d,而且可以平日去退款，拎現金買裝備。點睇？

推上去 希望幫到啲小朋友

不如裝備嘅話 買完裝備嘅小朋友拎張單出嚟然後可以camp返錢 不過要set camp錢嘅上限 同埋每個電話Number淨係可以camp一次
歡迎改良

買完攞去邊？

如果直接拎食身過去做伙食兵得唔得？好擔班前線掛住發夢唔敢行開食飯😞 前揹住一個背囊豬柳強派，後揹住一個垃圾袋裝食物包裝，有無得諗？

唔可以用現金，麻煩禁追故模式就會知道原因，同埋而家係包括所有貧窮人士，佢哋本身用卷呢樣嘢無罪，個保護cover其實好好

邊個買？

要抺黑就尤得人地抺黑，抺黑就唔做嗎？
反正共產黨至叻抺黑。
總之就各有各做，幫到幾多就得幾多

我會買，買完攞去邊

冇錢食飯我已經會幫，何況依家

下次遊行拎去物資站 。本身做餐廳網絡個原意係，要餐廳自發同埋可以即時做

我都想知係邊

唔得 餐廳比人打/嘈

明哥果到？

明哥
有光環唔代表 唔會俾人搞

無用，佢哋返屋企有飯食，出到街無錢都唔好意思拎券，飯券係俾啲無飯食嘅人用。

佢哋需要嘅係尊嚴錢，唔係需要人施捨。

我究竟睇咗啲乜

其實最簡單係麥當勞之類
但有部份唔係冇飯食

真係要錢。。搭車同地鐵。。。。

唔好介意收唔收錢問題啦，收錢幫香港人爭取權益，我覺得無需要人地點講。
個人覺得解決前線食飯問題先。

我要罷工

點解你自己唔開po講？

OK

大鑊飯時代到來

推推推

識人做餐廳，佢都支持今次反送中運動，但一直唔知有咩可以做。
支持巴打們嘗試APPROACH不同中小型餐廳。

樓主加我 tg pls

五大訴求!
光復香港 時代革命!

不要不好意思，我們太多包袱不能常常發夢，你們要吃飽才能發個好夢。

講緊用8達通儲200俾佢地，佢地拎完可以退返現金用或買野食，彈性好似大d?

你真係講又唔聽

留名

其實八達通唔洗退，用app已經可以拎返啲錢出黎，再轉返落自己八達通

麻煩禁追故模式 睇晒啲回覆先

個人覺得飯卷有得搞。每次星期六日都事前買定飯卷派和在示威地點附近m記買定大量豬柳強，和理非完場後就派比發夢既同伴。個人覺得連鎖快餐店好過指定地點餐廳，因為同伴隨時搵到餐廳食飯。另外，希望大家可以少d政治潔癖，前線同伴有否收錢/卷食飯，唔支持既係會繼續屌，咁我地又何須介懷佢地9up，重點係可以打贏依場仗，拎返屬於香港人既野！

推到置頂

一定要推！

有得課金出聲

推多下。我真拜託你地打機個班啊，唔夠錢食飯一定開聲講啊，講好兄弟爬山，各自努力。好多人上唔到前線，想係其他位置支持你地啊！

未諗到解決方法 但要確保去食飯既小朋友安全
想佢地有飯食之餘 唔可以因爲一餐飯被trace到
d狗咁仆街 一定mon post伏餐廳

係！但我都唔想睇到有任何人受傷！唔該

中餐飯卷，頂可以寫餐廳名，留電話直接Google就知邊一件。唔想做到擺到明系幫我地，所以簡化d。第一次做文宣，細力d…

有方法解決！放心！

有冇邊度漏同改？

需要嘅係呢類型可以貼出嚟嘅

比較複雜...

其實太有系統會招人口實
只要每人肯用盡自己network幫佢地搵工
或者見面派coupon就已經好好多

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

麻煩禁追故模式

我認為八達通有得搞喎
每次走嘅時候都有人捐錢買車飛
只要到時用嗰啲錢買八達通同車飛分開用紙盒擺好或者搵人派
提佢哋下一次發夢就可以帶返出嚟

下次可以喺返票務中心有個收集八達通箱
提醒大家擺低唔用嘅八達通係度方便其他人用
中學生就可以呢個時候擺番低張八達通
其他人又可以捐啲唔用嘅八達通出嚟
去到尾班車前幾個鐘 有能力既朋友就可以幫忙將箱內八達通增值
放喺另一個箱到
之後就好似上面咁loop

咁樣會唔會更加避免到八達通比人追蹤到行程
因為每一張八達通每個星期都由唔同人用
佢哋又可以自己決定點用啲錢

唔該禁追故模式睇完啲回覆先再覆，唔認同八達通嘅原因講得好清楚，如果仲好想整不如你自己開個po？

好

問一下，手持一疊美 X 或者 X 心餅劵，有冇用？

有咩餐廳已知係歡迎買飯券而家嘅小朋友

唔該禁追故模式睇完啲回覆先再覆 多謝！

下次遊行 拎去物資站

推到多啲SU見到

其實我有個諗法，有少少長，唔好見怪。
現在打工仔係灣仔/中環出去食個午飯都50蚊，星期五其實好多人都諗住食好少少，食貴啲。
為左班細路，我有諗過星期五食一餐杯麵，一個杯麵都係10蚊左右，慳番40蚊。一萬人慳40蚊一個月就160萬。買到好多好多食物同水俾班細佬

即係就咁攞疊券去現處就 ok 反而處理咗就唔好？ 宜家係要先解決燃眉之急…

明哥，請他一齊分發

你係第N個咁講，而我前面已經覆咗N次，其實你禁追故模式亦都會睇到

其實得！ 如果搵到文宣 （呢一刻仲未搵到） 可以整多張poster 係呢
d地區貼

就係攞券解唔到燃眉之急，最多下次遊行拎去物資站。 麻煩你禁追故模式睇完啲回覆先，我又唔想唔答你，但我覆左n個人咁問

我有幫公司做下 leaflet 同 expo foamboard design, 專業就一定唔係架啦，但有需要都希望幫到下手

已經同親戚廣傳出去

8月5日大三罷

可以留tg嗎 宜家啱啱有人傾緊 但可能需要整多張poster 如果幫到手就好喇！

唔好意思借個位
新戰略

我最憂慮暴徒會做的事情：搞到警察崩潰

推一推
好似都仲未有共識點做 但好想課金

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
或者搵議員幫手
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污 或有更好推介防顏射提供

咁你就捐612人道啦 個邊係獄中兄弟同醫院嘅更需要

不如文宣今個星期五返工撚食窮啲大行動。
1人1post自己午餐食乜(唔過10蚊) ，杯麵/麵包/餅乾乜都好，最少做個勢出來。

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

做開design 可以幫手

我覺得要特別小心
我怕有另有用心既餐廳
手足可能會成為被觀察目標

我知heading好弱智，唸唔到其他字眼
聯絡人資料果d要唔要加埋？

搞咁多左膠嘢，附和嗰啲真係on99
店舖一出，義士去食餐飯俾狗一鑊炒起哂啦。犬隻企定門口等你呀，on9
各有各做，有心自己買飯卷，去前線見後生仔派，當俾義士一份心意。義士去邊間食，唔使你指指點點。
be water呀。

麻煩你禁追故模式睇吓我啲回覆，成個模式係要餐廳自發，唔係有需要嘅人主動去攞，無需要大台，原因好重要，亦寫得清楚，多謝！

其實唔係錢嘅問題， 係點樣直接捐到前線手上……

麻煩你禁追故模式睇吓我啲回覆，多謝！點解單次飯券 唔能夠持之有恆， 建立唔到個網絡，有需要個陣唔係真係馬上幫到 解釋得好清楚！

你咪玩啦 宜家佢地唔好意思接受我地幫助呀 claim 咩野claim 根本行唔通 有心既 去買埋gear 送上去 大把人係後線幫手 唔洗行到最前都送到野上去

我地做嘅唔係發夢個幾個鐘。 你識講be water ， 唔認同嘅話，就各有各做!

獄中都有飯食， 而家係前線抗爭鐘冇飯食…… 你話邊個更需要？

方案二啦

唔同意收錢，總之有錢銀過手就唔好

有朋友西環餐廳可以參與
可以
tg

八達通咪即係錢 唔同意

依家開始有幾個人係咁吹風叫人派現金俾前線/八達通，非常不智，嚴重懷疑係三毛，你想佢地有飯食我寧願你地去華X結買晒全部飯團，總之有錢/虛擬錢就一啲好處都無，吹風嘅人不懷好意

無咩可能無聲無色做⋯完全唔同意派錢/八達通/食卷，有心嘅直接派例如飯團之類同打開即食嘅包裝食物

同意，唔好愈搞愈多野，有心買一百個飯團去派咪算，有餐廳一來佢地會有風險，二來年輕人知去邊食，犬隻都一樣會知，無必要再增加深層次白色恐怖俾佢地受，唔好搞大個網絡喇

好感動

前線唔係乞衣呀屌

好多謝你我無諗過你仲整緊

字眼可能要改改 ，越荒誕越好，先保護到d餐廳 （之後會再係連登開 po詳細解釋）

可否留tg？ 我比修改內容你，唔想係度留底比鬼知

好這個禮拜會聯絡你！多謝！ 宜家希望一兩日內出文宣

你諗唔到唔等於其他人諗唔到 麻煩禁追故模式睇左d 回覆，先了解點解單次捐贈有弱點 ，包括單次捐贈食券！

五該！ 想推自己都睇清楚篇野內容，麻煩禁追故模式了解細節，餐廳自發， 不是另一方主動求！

你諗唔到唔等於其他人諗唔到 麻煩禁追故模式睇左d 回覆，了解原因先，一兩日內再出po講細節！

我搵到方法了 暫時唔洗幫住

點樣確認我身份

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

係好辦法，但小心俾犬隻用左黎伏前線

抄低八達通號碼之號一查就知去左邊

8月5日大罷工

推!!